
const question = [{ id: 0, numberQuestion: "Pergunta 1", question: "Sarutobi Azuma foi morto por quem na temporada Shippuuden?", answer: "Hidan" },
{ id: 1, numberQuestion: "Pergunta 2", question: "Naruto tinha laços muito fortes com Sasuke. Esses laços foram quebrados em qual Vale?", answer: "Vale do Fim " },
{ id: 2, numberQuestion: "Pergunta 3", question: "Quando Naruto e Sasuke brigaram, Naruto antes de perder a luta deixou algo na bandana de Sasuke, o que foi?", answer: " Deixou um risco reto" },
{ id: 3, numberQuestion: "Pergunta 4", question: "Quem lutou e derrotou o Sasori?", answer: "Sakura e Chiyo-baa" },
{ id: 4, numberQuestion: "Pergunta 5", question: "Gaara foi capturado por quais integrantes da Akatisuke?", answer: "Sasori e Deidara" },
{ id: 5, numberQuestion: "Pergunta 6", question: "Qual é o nome da cobra do Horotimaru?", answer: "Manda" },
{ id: 6, numberQuestion: "Pergunta 7", question: "Quem ensinou o rasengan para o Naruto?", answer: "Jiraya" },
{ id: 7, numberQuestion: "Pergunta 8", question: "Naruto usa roupas de que cor na temporada Shippuuden?", answer: "Laranja e preto" },
{ id: 8, numberQuestion: "Pergunta 9", question: "Sasuke, em busca de integrantes para seu novo time, decide convidar 3 pessoas. Quais os nomes dessas pessoas?", answer: "Karin, Juugo e Suigetsu" },
{ id: 9, numberQuestion: "Pergunta 10", question: "Quem é a paixão de Hinata?", answer: "Naruto" }
]

export default question